{"translation-revision-date":"2025-10-27 04:17+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"js\/products.js","domain":"connector-for-dk","locale_data":{"connector-for-dk":{"":{"domain":"","lang":"is_IS","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Select or upload image for this variation":["Veldu e\u00f0a sendu inn mynd fyrir \u00feetta v\u00f6ruafbrig\u00f0i"],"Use":["Nota"]}}}